[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

小妹獻醜了 please spread

Dear Disney,

I have been a fan of Disney since childhood and I believe in Disney’s magical power in bringing positivity and change. However, it has come to my concern that Crystal Liu Yifei, the actress for the coming live-action Mulan, may not be the right person to represent a character as righteous as Mulan.

On 15 August 2019, she reposted a criticism against the Hong Kong protestors on social media. In the past few months, over 2 million Hong Kong citizens have protested against the extradition law that may endanger the locals’ freedoms. However, the Hong Kong government has continued responding to people’s demands with unlawful violence. Police brutality has become commonplace - tear gas and bullets were used thoughtlessly and there have been multiple cases in which the police SEXUALLY HARRASSED the female protestors (i.e. Hong Kong police removing a protestor’s underwear during arrest).

As both a feminist and a fan of Mulan, I am aghasted by Liu’s statement in support of the Hong Kong police, whose actions violate women’s rights and human rights as a whole. Because of her support for POLICE BRUTALITY AND SEXUAL HARRASSMENT, I am doubtful about whether she is the right person to represent Mulan - an iconic feminist whose courage in the face of oppression inspires thousands worldwide. As her action goes against Disney’s mission to spread hope and positivity, I sincerely hope that Disney will reconsider the casting choice and give the world the Mulan we deserve.

Best regards,
A Hong Kong citizen

#BoycottMulan

Pish

多謝支持

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

支持

#BoycottMulan

推

你係諗住寫實體信
email定就tweet呢篇嘢

why not all

寄去邊個email？

+ fb message
+ official email

支爆

推呀

Push

輕輕一推傳送門

Email
Walt Disney Studios
TWDS.Global.Communications@disney.com

Facebook
Disney Movies Facebook - Facebook

Walt Disney Studios - Facebook

Disneyland - Facebook

Hong Kong Disneyland - Facebook

簡直侮辱左木蘭

push818

push

818

Twitter已經有人做左野啦
大家一齊黎Like, Retweet同留comment啦

留言記得落埋Tag同@埋Disney
#BoycottMulan
Disney Twitter Official Account係
@Disney
@DisneyStudios (Walt Disney Studios)
@Disney_DMR (Disney Movie Rewards)

推到Disney回應!!!!

今晚一齊腥

pish

aghast as adj, not aghasted

both ok?

aghasted
ADJECTIVE

rare, non standard
In early use: †frightened, terrified (obsolete). Later: filled with shock or horror; made aghast.

p

依家應該更大力宣傳817 818先

changed in new emails thanksss ~

pushhh

Boycott mulan

crystal liu

BoycottMulan

me 英文不好

I am aghasted by Liu’s statement in support of the Hong Kong police

真正意思係乜 ?

i cant believe that u didnt mention that police is dehumanizing us

and beating unmovable captives

721 811
818

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

抵制富臨皇宮及其他經營酒樓
8.11北角富臨皇宮落閘後不營業
但仍然有大量紅衣及白衣人出出入入

done

港女可以用身體為香港抵制警犬及建制人士嗎？

真.花木蘭香港大吧
全部都係前線對抗共產黨

我對她的撐警言論感到錯愕/驚訝

feel free to add when u send laa

全民文宣

已send

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

有冇人諗到係reddit /feminist 應該點文宣？
簡易有力
推
CONNECT FEMINIST

另外推818 想感受下花木蘭長征嘅旅途

推：
disney email :
TWDS.Global.Communications@disney.com

另外推818 想感受下花木蘭長征嘅旅途

推：
disney email :
TWDS.Global.Communications@disney.com

花木爛啦
流逆非

還我花木蘭，我唔要d咁嘅支手那雞演我個花木蘭

同是Disney fans
支持
818見

仲要拎住美國passport醜唔醜啊

#boycottmulan

Posh

加埋violence against women by Hong Kong police會更好

sent
817,818

twitter要tag埋disney

套卡通要黎 比大陸人睇 掛disney 個名

推到佢仆街

全人類同我去花木蘭facebook page比嬲同留言

個page keep住del comment

繼續比嬲 多過個十幾萬like